我剩係想各位手足平安歸來！

大家一定要平安翻嚟，唔可以再俾沉日嘅悲劇重演